好擔心將來生既bb同錢7差唔多。。

有人同你生？

有

首先個對象唔可以太柒
否則禍及下一代

好過似關平咁

有冇諗過係你禍及

你對腳好似筷子

兩個都柒下柒下

幾q ar

做咩奸笑

依家咪諗緊

圖

錢生兩公婆邊柒 咪又係生錢7

下 佢地都唔柒？

。。。

。。唔歡迎你

五官okla 係髮線高左d